\thispagestyle{plain}
\index[in]{All Morgen}
\index[vw]{Morgenlieder!All Morgen}
\index[vw]{Geistliche Lieder!All Morgen}

\beginsong{All Morgen \linebreak}[]
\beginverse
1. All \chord{C}Mor\chord{G}gen \chord{C}ist ganz frisch \chord{G}und \chord{C}neu des Herren Gnad und \chord{G}gro\chord{D}ße \chord{G}Treu. \\
Sie \chord{C}hat kein \chord{d}End' den langen \chord{a}Tag, drauf \chord{G}jeder sich ver\chord{F}las\chord{G}sen \chord{C}mag. \\
\endverse

\beginverse
2. Treib \chord{C}aus, \chord{G}oh \chord{C}Licht, all Fin\chord{G}ster\chord{C}nis, behüt' uns, Herr, vor \chord{G}Är\chord{D}ger\chord{G}nis, \\
vor \chord{C}Blindheit \chord{d}und vor aller \chord{a}Schand und \chord{G}reich uns Tag und \chord{F}Nacht \chord{G}dein' \chord{C}Hand. \\
\endverse

\beginverse
3. Zu \chord{C}wan\chord{G}deln \chord{C}als am lich\chord{G}ten \chord{C}Tag, damit, was immer \chord{G}sich \chord{D}zu\chord{G}trag, \\
wir \chord{C}steh'n im \chord{d}Glauben bis ans \chord{a}End' und \chord{G}bleiben von dir \chord{F}un\chord{G}ge\chord{C}trennt. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
    Worte: Johannes Zwick - Weise: Johann Walter (um 1541)\\
    FU: Nr. 14
\end{angaben}